[BL] 第183回召集腐男腐女 放下過去 才能讓人生的道路跑得更遠

搶走1001

無論係小說 動漫 劇 各種同人
都可以入黎一齊分享交流
分享作品個陣可以highlight名稱方便之後整合
可以講多少少內容同評分
幫助其他朋友食用
求文可以講下想要咩類型同之前睇過咩文覺得自己啱

入面有好多bl漫畫/文推介 方便新手食用

BL綜合作品簡介

外貌評分表:
5**：世界既Bug
5* ：男神
5 ：明星樣
4 ：校草
3 ：中上
2 ：普通
1 ：柒
U ：生化樣

愚昧的世人！！！

今日番工比人話似faith個個sky
喊出嚟

佩佩鎮樓

慘得過我俾人話我似小肥同呻哥.....

你tg張高清大頭等我幫你驗驗

今日send俾你果張已經好清

小肥瘦左都係靚仔嚟
坤哥係個格衰

Sky好受妹妹弟弟歡迎 你會有好多桃花運

法國sky都幾靚仔嘅。。。

頂回錯

我鐘意wave多d囉

樹熊巧QQ

又私下換相 偽毒

就係睇下有幾毒

No comment

你無見過樹熊張相咩？

[喂呀!]傳暗撻3個月 江嘉敏出招冧掂余德丞

NO dick神bb

網上好多

佢見過啦

肛交敏可以玩dickson對車頭大燈啦

咁佢有乜好嘈

直程係雞

乘機恰樹熊姐

唔係signal王咩？？？

話坤哥係眼鏡問題啦
但邊度似小肥，叫條友同我對質

好qq

唔哨牙都幾型 其實

有人話佢似689 望望吓又幾似

樹熊sd張相俾我幫你驗證吓

似憨豆x梁振英

開始喉嚨病 流鼻水
我都未開始食放題

邊度似戇豆 但真係勁似689

半點 快啲食粒藥打底先

維多C，一日三杯同飲多啲水

我有g6pd..唔可以亂食藥
申利未食過成藥

我聽日想sick leave 呀青

Dickson bb首席tvb兒童界靚仔

要唔要絕交

唔駛住
佢只係我心中佔左好少地位

仲有d似子善

你貼埋出嚟啦

佢好似早兩年先中學grad

留名

佢好似未grad

呢張相勁似

原來係咁 咁有冇話咩唔食得唔掂得?

華麗上水

全部都係
全部都係
全部都係

第4個

第3個頭好撚靚
我覺得第5唔留鬚應該會靚仔啲

我都覺
好想整到個頭3咁樣

會唔會畀寶玉打

雖然好似成日講
不過都係要重申多次⋯

隻抽

有冇第5唔留鬚個樣？

你望真啲 第五應該係行白滑路線先啱

好似好難整咁

你問下你自己
佢地唔似咩？！
。。。。。。。。

呢啲髮型真係等鬼佬先carry到

必須留鬚

茅錯，五號唔留鬚會仲好睇

邊忽似

【獨家消息】唐琳玲搭飛機來港闖關 咬傷入境處職員

件支那婆真係好痴線，佢咁執著嚟香港做乜9

雨哥哥好快
我諗條中國婆係真有病

未必 我覺得瑛太同水嶋hiro留應該好襯

瑛太勁襯鬈髮

【獨家消息】唐琳玲搭飛機來港闖關 咬傷入境處職員

LIHKG @ Android

呢條粉皮究竟癲夠未

你同雨哥哥果然係cp

瑛太淨係襯微曲 反而水嶋襯攣毛

日本有隻類似呢隻既髮型，但我覺得好柒

條八婆應該捉去人道毀滅

原來雨哥哥都貼咗過來

有啲都幾好睇

上圖

劉以豪個種都好qq

水嶋我淨係load到佢演黑執事個頭
算唔算好攣？
瑛太我鐘意佢直髮

臭丸 珍珠末 金銀花 仲有一堆唔記得咩藥

暫時搵唔到

狗仔劉以豪

都算牙 花樣個頭都幾襯佢
瑛太呢個頭最正

如果掂到會點㗎?

係喎唔記得仲有花君添

點解小田切會咁正

唔知呀 主要係聞住 同食左先有事掛

突然間無哂人

咁半點要小心點唷

最新果集RM好好笑

你地用開咩bl game嘅fourm

飽死

咁大個仔都未出過事

唔似啊

今晚整蛋糕

但同mr bean好似

屋企冇飯食
唯有用雪條充飢

班蘭蛋糕

何不食蛋糕？

pk了
驚驚

突登玩到個角色自殺，係咪？

屋企得雪條咋BB

點解會自殺？

訓唔著了

未玩完 不過女主話自己有抑鬱

咁快知結果？

你唔好再玩呢個遊戲啦

(又有得笑) 國產劇女主角竟是神奇女俠 導演稱靈感來自漫威大片

裡面中國網民啲留言

哇 我屌
我知咩事啦
個遊戲痴撚線

你做過咩嚟先？

真心痴撚線game
個自殺女主只係伏線 唔係攻略對象

你玩咩game

呢隻咩game嚟，叫咩名？

心動動文學社
個post上左熱門所以我down嚟玩下 心諗咪又on9 game
點知

你都係玩返奇x暖暖 呢類少女game先岩你
黑暗心理扭曲game唔好掂

你唔好再玩啦bb

玩翻Starry☆Sky啦

會溶血架
半點要記住咩野唔食得呀

我好想試玩添

溶血即係點

溶血是指紅血球的細胞膜因物理因素、化學因素、生物因素等因素受損破裂，內部的原生質從細胞漏出令紅血球死亡的現象。

「溶血反應」是專指紅血球的名詞，雖然血液裏除紅血球外還有白血球、淋巴細胞等等非紅血球的細胞，「溶血反應」一詞一般並不會用來形容這些細胞的死亡。

當紅血球發生溶血反應時，紅血球會像是溶解掉並失去其作為細胞的大小和形狀，漏出的血紅蛋白會將周圍的溶液，例如血漿或生理鹽水染紅。因此，溶血前的正常血液或是在生理鹽水等的紅血球懸浮液是不透明的紅色懸濁液在溶血後會變成紅色的透明液體。

紅血球通常有110至120天的壽命，死去的紅血球會被送往肝臟和脾臟分解。然而，部份疾病或因素會導致紅血球在肝和脾以外的地方被不正常分解，令血液中紅血球含量減少，血紅蛋白漏出。

由於紅血球負責於血液中傳送氧氣給身體各個部份，嚴重的溶血反應可以導致身體組織缺氧死亡，危及患者的生命。

del左奇x暖暖 好無聊

半點bb要好好記住

呢隻game正常人都會玩到心寒，唔好再玩 ，一係搵人陪住你玩

好想而家瞓覺
但又覺得好奢侈

又唔算恐怖 d人對d女角色有感情先會不安
不過夜晚玩真係不了

佢本人會先餓死

睇錯左白哥哥話咩野都唔食得

打少啲J啦

知道

唔好對我打咁多丁

俾奈子笑死
原來男神都有萌萌既一面

出現了 大家都係乙女☆
是說心動動文學社痴線d定yandere simulator痴線d...?

我之前都成日好早訓
仲要不知不覺咁訓著左
茶b要訓夠呀 如果唔係會持續都好眼訓咁

佢有時反差萌好可愛㗎
之前玩狼人 經典嘅金句 柒咗唔想講嘢

呢種體型真係最正
唔會太大隻 一除就爆肌

無同奈子男神玩過狼人呀

未玩過病嬌模擬，不過一定係前者
痴撚線驚

無玩過tg狼人 點玩嫁

好耐之前了
通常都係雨哥哥組織

幾時有得搞

係先好

我兩個都冇玩呀
Yandere就一直知有嘅
依個就因為個post先知搞到有d想玩
其實唔算係日系game 係歐美d人鐘意玩病嬌依個concept

上次叫佢玩佢都唔肯再玩
同佢玩過兩次

我哋唔係用tg玩
用app

甘b唔好玩 真心好恐怖
一係就日頭玩

咩app 求推介

到底恐怖定唔恐怖呀？

終結狼人殺

好似就係狼人
雨哥哥快d搞

恐怖。。。

終極

同男神玩過一次已經好滿足

一係今個周末？

陣間冥想完就瞓

咁你都唔好再玩啦

有d想玩翻
當初為了j聲優先玩
其實玩到有d打冷震同爆笑

茶b玩唔玩？

睇下你地幾點玩

報名

夜晚實得
但你新人，你要同其他人玩幾鋪，我哋先join到你

john

已經唔記得個ac係咩

用新app，唔係rc果個，你問獨b攞app link

我自己都删左app
之前唔夠位

去左旅行john唔到！

dn返

你幾時出發？

你地愈講就愈搞到我想玩
即刻開電腦down左落黎先

其實我想刪晒d apps
刪完個下覺得好爽

係咪今星期日？

樹熊bb去邊呀？

我唔捨得删wtsapp
好多對話
其他冇用就會del

del左啲唔多用既app，費時阻住

刪過
然後好後悔

又一個大好青年。。。

星期六

點解個app我錄唔到音

最近del咗好多game
而家玩game沉迷一個禮拜後厭咗就del

咁我哋星期五玩？？？

聽晚幾點？ 我約左人

唔緊要啦 我下次john
我都要玩幾舖熟習下

點解咁衝動啊BB

茶b玩咩驚，我之前都玩開隻農場，幾好玩，不過之後無心機經營del左

等我同你一齊玩

個一刻厭世

五六日夜晚至深夜都得，你新人要帶你玩

我都有玩
之前玩醫院，但而家del咗
唯一仲有留住嘅係大富翁同飛行棋

不嬲都十一二點你咩時候得？

ME點會唔知

我有波子棋
大富翁我都鍾意玩，有咩介紹
我仲鍾意玩推箱推乜推物果啲驚

大富翁我係玩緊4fun
sim hospital幾好玩，不過我好快覺得厭同好攰先del
推箱係咩game？

即係果啲推舊野，推嚟推去推條路出嚟行去exit果啲驚

十一二點 無得join了

你要幾點呀BB？

我好似有玩過
陣間又去搵下有咩熱門game先

傻ga
死都唔好做好人

咁你幾點得呀？，你，樹熊同茶b要玩就你三個一齊玩幾鋪升左lv先

淨係睇左動畫咋
因為聲優陣營太勁

我哋快啲商量好個時間先啦
星期五，你地分別幾時得閒玩？
我十點之後就得

11

睇完人分析又真係幾不安

又要俾人西治癒下心情

11後

夜晚ok 不過j唔到我把聲
btw要升到幾lv

動畫
樂b快d玩game，好正
最好玩咗summer先

聽晚我應該好夜先返到屋企
玩唔到

你打字囉
玩幾鋪就得

現充

咁夜唔好貼恐怖相啦

。。。。。。

你幾點？
應該十二點開始，之後你再join？

我12都ok

嘩屌乜d台仔把聲咁好j

你都約左人啦聽晚

今日俾674開頭，叫瑙魯地方打嚟嘅電話煩咗成日

應該要點幾兩點
到時再搵你

咪係

真係幾好j

雨哥哥

成班現充

莎莎你到時帶樹熊同寶玉玩幾鋪，我哋幾個lv高得濟玩唔係初版，之後我哋再join你地？

莎莎
我哋係真毒

明明係雨哥哥唔肯出街
白白b本來就係現充

block佢

好想同佢即時溝通

Blocked 但又成日用匿名打嚟

啲街留返六日朝早去，夜晚好攰

好呀

你喺邊度J台仔呀？

屋企人唔鐘意 所以冇玩開game

狼人

咁快手

茶b 你聽晚happy Friday night
仲要玩咁夜 肯定係現充大美人
我只係一條大毒L

iPhone 有冇得block 匿名電話

Dokidoki 開始玩先

我依家排緊第273個去約茶B

唔好。。。。。唔Gsvsixoajann(7-8/7/)27818&&—$>\¥€\¥\^]>]>[¥¥¥hhsvban

Lv3係咪同你地玩得

寶玉你做咩亂碼呀

偷偷地玩

Just Monica Just Monica Just Monica Just Monica Just Monica Just Monica Just Mo
Just Monica Just Monica Just Monica Just Monica Just Monica Just Monica Just Mo
Just Monica Just Monica Just Monica Just Monica Just Monica Just Monica Just Mo
Just Monica Just Monica Just Monica Just Monica Just Monica Just Monica Just Mo
Just Monica Just Monica Just Monica Just Monica Just Monica Just Monica Just Mo
Just Monica Just Monica Just Monica Just Monica Just Monica Just Monica Just Mo
Just Monica Just Monica Just Monica Just Monica Just Monica Just Monica Just Mo
Just Monica Just Monica Just Monica Just Monica Just Monica Just Monica Just Mo
Just Monica Just Monica Just Monica Just Monica Just Monica Just Monica Just Mo
Just Monica Just Monica Just Monica Just Monica Just Monica Just Monica Just Mo
Just Monica Just Monica Just Monica Just Monica Just Monica Just Monica

係咪hins黎架？
我亂玩緊

放心 頭個幾個鐘根本唔重要

抽中咁既質素首抽機率到底要去到小數點後幾多個位

好想sick leave 呀 但月尾咁多野做 賣隊友好衰仔

半點頂住牙

純粹唔想番工

半點加油呀
我都係唔到搞唔掂都堅持唔射波

但你請假同事可能會嬲豬

浪費晒d sick leave 呀你

dr mike對波好大

係 仲要有個請左事假 所以會更忙

想俾佢屌呀

我都想

人家只愛女生 如果係基就完美

好想揸 同奶 佢對奶呀

頂埋今日就可以放兩日假 加油

可能係bi呢

唔係3日咩 仲有國慶

咁靚仔仲要係醫生 人生贏家呀

這些基會
都是屬於我的

靚仔醫生同靚仔數學教授邊個正啲?

係喎回歸

數學教授對波仲大

醫生啦 醫生個光環光d

好 你要教授我要醫生

再加多兩日sick leave total放5日

好想同教授玩手扣

扣住大戰三百回
好想觀戰呀

痴線 對波加six packs
摸足一世都可以

除左body仲有顏值

半點你望真啲 改變主意未?

教授有少少baby face好正

改變主意啦我

第兩張正到
咁淫賤既身軀加呆呆地既靚仔樣
好想撲上去就地正法呀

但係 佢一定一野推倒你 你慘變零wo

好想調番轉

我想睇佢做power bottom

新加坡大叔冇人同我爭

又食雪糕

尋日白色今日紅色 又有得奶手手

我同你爭

咁你就唔岩啦CHING

me能要

又

臭半點

恥笑你 食雪糕食懵左

我用左3秒時間理解me能要

半點三心兩意
一個都無你份

講樣醫生靚仔好多

教授萌啲

無鬚你都岩？

同意奈子
放醫生毒先

所以教授係大隻萌零仔

醫生都叫有少少
所以都係醫生>>>>>>>>>>all

奈子今晚你洗唔洗現充出去蒲？一齊玩狼人，好唔好牙？

係囉 好想聽你把聲

你地玩

一齊玩啦奈子

男神帶我玩
我新手

奈子
一齊玩啦

跪求

最多供奉多啲鬚鬚俾你

最多供奉多啲欣宜俾你

荒連

欸。。。欣宜一個就好了。。。

最多供奉埋CATGIRL 俾你

最多供奉埋樹熊俾你

呢d好野私下share好喇

奈子係咪看唔鍾意我地先唔同我哋玩呀

又瞞住兵長偷情

兵長飲泣中

奈子係怕左我呢D痴漢

呢度都冇人有鬚所以被嫌棄

可以一戰

一定搶唔到

今晚見唔到就聽朝去搶

新加坡大叔我book咗先

一齊

呼喚奈子

到而家都未搶到迷你批

骨摩寧

我有鬚呀

雖然好少

早安

玄兒早晨

鬚定毛?

唔好汗毛扮鬚wo

無人

歷史上，邊個人最鐘意NBA球隊紐約人？

夫子
答案係咩

看不懂正體？中國炒作租借太平島謠言 台灣外交部發「簡體」聲明 並附註「如果閱讀正體字有困難，請參閱簡體字版」

習慣左唔打機冇咩野嘅
我唔係全員廚最多淨係攻略一個半個都幾嘥錢
Spring 土萌羊好萌 但鐘意人妻錫也
Summer 有傲嬌宮地我發誓唔係因為聲優呀
Autumn 同winter d仔仔我麻麻

summer一個宮地已經ko晒其他人
再加埋聲優

唔係宮地啦 基本成隻game個聲優陣容勁到
只係人設黎講錫也同宮地幾中我萌點
是說我見過有人寫佢兩個嘅bl cp文
心諗做咩

想抱

我幫你地釣男神 你地咁對我

抱抱侵B

我講緊裡面晒萌係宮地，其次先講聲優
我四季都玩過，最後攻略最多次都係宮地

come on

侵侵

侵仔做緊乜牙?

台仔

半點要用肉體先可以釣到奈男神

報驚

半點今晚玩唔玩？

我願意

玩

今晚我做旁觀睇你哋玩

等樹熊9玩幾鋪
十一點左右開始玩，ok？
呢個時候唔得閒既就之後得閒再join？

唔夠人，你要落場

我到而家都未down 到
政府辣殺wifi仲衰過九巴

我淨係識同小學雞玩 落場會倒米

呢度個個都唔係好識玩啦

我哋成班熟人洗乜驚，頂多on9左恥笑下架姐

諗起上次我同獨b做狼人，俾半點踢爆

點加你

升高lv先玩得嘛

tg我id add fd，今晚開波邀你哋

參加RuPaul drag race, 然後設定個角色係保守中東女性
集集都著burka出場 博佢政治正確唔敢趕我走

religious police wife realness

無野可以逃得過我法眼..
(除左奈巴)

咬你

果次我真係唔知點好，好尷尬

好想比Zayn屌

點解 (痛)

想唔想屌Zayn?

望夫石

想

你已經係侵類 要周圍咬人

正 食哂咁多仔仔
好葡萄

咬番侵B

每日都要獨守空閨好橙 點解唔養隻貓/狗陪你

普通既侵侵要聽侵寶話

棄養不領養

點解呀

知道 咁我要咬邊個...

唔鍾意動物

但成功flirt佢地之後就唔想玩落去
宮地都變得冇咁萌

咬所有人類 令佢地變哂做侵類

唔好咁客氣

咬ZAYN

咬你 (咬)

zayn係我架
我房入面有佢張祼上身poster

咬豆豆

侵類咬人類

身邊有玩開乙女game嘅多數都係flirt完就唔玩

Show block user - 侵侵

咬你地

屌你侵侵

我係咁樣咬

趙完鬆

好得意呀

仲有咁樣咬

你都係侵類

有預感侵侵會畀雨b鬧

唔係咁呀

侵侵唔應該咁血腥

係咁

侵類係血腥既物種

快d推po將上面d核突相洗走

邊到睇id

爆左心跳文學機了
幾感人 最後唔恐怖
最後重會安慰d抑鬱症病人

我反血腥

慘了 賈寶係咪玩e隻game玩到痴左線

唔好再玩喇

你係一個失敗又冇用既侵侵

咬侵侵

Just Monika

往死裡咬

你梗係想死定?

我覺得好悶 好似冇咩血腥咁?

咬你 (飛撲) (咬)

無 對女角無性趣 投入唔到
最後會係咁攻擊你人生 話你知世界有幾黑暗 然後強調自己有幾愛你 想你留係佢身邊就永遠唔會痛苦 所以我真係信有人玩完會痴線
但我對個囡囡無興趣 佢up乜都廢啦

一掌星巴你(摑)

開頭會好悶 佢要舖墊下 中期就正

ko b好可愛

中期係咪好多血腥?

都不及半點十分一

女神

唔多 佢sell心理

呢d先最影響情緒

咬

如果班女換一班大隻仔我應該會好興奮

獨女神

咪係。。。而家完全唔投入

如果換晒仔仔你地會唔會玩到死嫁

我係唔會俾佢死

囡囡咁正 黑寶唔識貨喔

以後叫佢支那侵

右下角，撳“我的”

呢D 南亞又幾高汁........

你食埋我果份

你想食都無得食

不了

'’Buzzfeed網站推薦本屆整體顏值最高的球隊～是來自中東的伊朗隊！’’
南乜撚野亞呀

唔識分

中東 不了

以色列 沙特 伊朗好撚多靚仔架

我都係呀
好彩唔係南

圖呢

佢d鬚係痴上去既

橙
你著性感bikini 再影比佢挑釁佢
等佢谷住谷住返黎先狠狠訓覺你

著性感bikini同奈巴玩狼人

Ok 喎又

咁奈巴食埋我 果份

打少d j

你見唔見到果個男人既臉頰既鬚鬚...係痴上去既膠痕!

呢個d鬚正到

你欺騙我既感情 show block user - 獨獨

原來block 有ed
Hide Blocked User - 獨行俠侶

俾我BLOCK仲咁開心

有鬚就釣到奈子出黎

佢D雞真係好正

5連

奈子而家連二次元鬚鬚都唔放過

KO B你話3次元果張..D鬚鬚係唔係痴上去既?

ME決定唔睬你 一日

燒雞

似

你聽日睬我就得

明眼人一睇就知係

好啦我要總結一下..
奈巴唔好打咁多丁

睇小性奴個po睇到好嬲 人渣嚟

咩來?

［小性奴事件!!多圖］女fans自助餐配拋妻棄子？

有冇睇張飛人，都係一件喺高登寫故呃女讀者既人渣

有記憶下 好似又係比人公審

無錯，俾愛琴海po上高登公審
btw，佢果個港女故係幾好睇，我追左陣，不過後尾佢越寫越臭串，棄左唔睇
佢靠寫故都食左/呃左唔少高登絲打

魚革之後就unfo咗佢

咁都可以打錯

其實我覺得佢幾靚仔...難怪咁多女食

靚仔

唔撚係卦.......

可能我要求低啦 其實樹熊都幾靚仔

同于生一樣LEVEL 不了

其實樹熊都幾靚仔不過冇于生咁靚仔

SHOW BLOCKED USER - 半點不由人

Show blocked user - 半點不由人

半點寶

粉寶

做乜你又block埋一份 唔睬你呀..!

有冇總結?即係有個男仔搞大人個肚趙完鬆?

我都要恨心block半點
樹熊靚仔好多

單機版連登

結婚期間多次偷食 離婚威脅唔比生活費

我無blk你喔

agger，而且又q

賈寶 我可唔可以錫啖 你

↓2

樹熊仔連2都冇
樣衰過小性奴
你地做咩咁對佢

come

擺明就負評半點講果句野啦

成功引到奈巴保護小樹熊

咁可唔可以濕吻你

嘩屌呢啲正一賤畜 垃圾 牛屎

奈子閱讀理解U

有冇直播?

奈巴其實只係想關心/保護一下小樹熊 你地怪錯左奈巴了

方皓玟個仔東京出世了

原來奈子係咁著緊小樹熊有冇被欺負 好滾動

奈子好man

冇人

可以大戰200回

我係

原來係咁，怪錯奈子，今晚一齊玩狼人保護樹熊仔仔，好嗎

個女人未同件賤男同居果陣，已經知佢成日食女，點解仲會同佢結婚
渣男賤女

奈子係咪唔識玩所以唔肯玩? 我都唔識牙

係咪諗住結婚可以箍住個男人?

緊火?

我係咪好適合飾演惡毒後乸?
(蝦樹熊 )

其實有好多人覺得結左婚男人就會定性
就算唔定性都唔緊要 記得翻屋企就得
利申：我唔係

拍拖果陣已經唔放你在眼內周圍滾，你都仲肯同佢一齊，他日結婚生埋仔，你無佢唔得，肯定玩得仲肆無忌憚

如果係我//我已經唔知度 隻眼開隻眼閉好..定離婚好

當係飯票識但求識得返屋企咁睇得開既話，點解最後又會搞到離婚

仲惡毒過容嬤嬤

但係你可以得到男神既保護wo ...係咪應該多謝我

好啦

依個case唔清楚
但有時唔係當飯票 而係為仔女去忍
忍到忍唔到為止
亦都有可能關聲譽時
東方社會仲有好多人覺得離得婚嘅一定係個女人有問題(唔識忍)會話個女人係二手貨好cheap之類嘅
一個離過婚嘅女人同一個離過婚嘅男人
再婚嘅機率實係男人大d

我嘅話如果冇仔女會離 有仔女我估大概會死忍

我覺得忍得既多數係因為經濟問題要靠個老公
有返一定經濟基礎既女人大部分都唔會忍
支那女人嫁過嚟之後嫌個老公垃圾離婚既都唔少

對我來講記得返屋企完全唔work
咩叫記得返屋企 出面玩到身無分文潦倒落魄先搵返糟糠之妻就叫記得返屋企?
一次不忠百次不用 結咗婚仲沙沙滾嘅男人不可取

玩得咁開心簡單係人型syd傳播器

東方社會仲有好多人覺得離得婚嘅一定係個女人有問題(唔識忍)會話個女人係二手貨好cheap之類嘅
都就來2019 仲有人咁諗就真係服咗佢

好野 以後攞正牌蝦樹熊

錢先係真愛

真係有好多
日本韓國仲未計東南亞有好多咁嘅case
係香港都聽過有個師奶話一個離左婚冇幾耐就有左嘅人係西痕
出面stephy 個post都有班偉大嘅 仔話stephy 二手貨啦

父母關係好對仔女嘅成長好重要
識人父母離左婚之後由乖乖女變成係人都可以嘅bitch
作為母親 忍得到嘅一定忍

個師奶講得出呢番說話都知佢on9啦，理佢咁多做乜，香港社會一向係同情離婚單親媽媽

阿爸出去滾女，啲仔女實知，呢啲夫婦唔離婚日日家嘈屋可能對仔女影響仲衰

如果知情嘅話的確會同情
但唔知情嘅就難講d

連登仔只是一班憤世毒撚

用錢搵番黎既愛 仲係唔係真愛

通常知你拖住個細路實同情左你先

起碼叫食過吓靚仔 我會用錢包一大堆嫩草美少年

有仔女既話，仔女就係真愛

依個真係case by case
我地係外人冇可能知道d仔女寧願媽咪扮唔知定選擇離婚

我都係呀BB.:~ ( 攬攬

me唔信

好煩 d客好煩 成班大種乞兒

點解一個人講野可以咁仆街

條女冇上進心
比人中出仔都生埋但比條仔一腳飛起
咩都冇仲拖住個小朋友真係會好慘
所以要靠自己呃晒佢d錢先係有上進心既女人

點解佢哋要打書面語

點解好似無人踩入佢fb屌鳩佢

因為靚仔總是輕易得到原諒

靚仔？where

照鏡你就見到

小姓奴fd好似已經俾人屌緊

fb

佢blk9晒咋

半點牙 攬攬勝

禾信牙玩b 請你不要放棄

哪裡來的靚仔

睇翻d sweet gay couple ，就會相信愛情啦

點解禾睇唔明

例如 寶玉

前妻知佢wts偷食 個pk就質問佢點知 唔話佢知就cut錢搶番個仔

好似係問前妻點知個奶奶同前夫講佢串喎

即係奶奶話俾前妻知佢偷食?

咩人來㗎偷食仲咁撚惡 屌佢老竇

沖完涼似一大杯凍水真係好撚爽歪歪

係 不過佢wts有偷食情慾照
可能心虛所以質問

唔係呀
係個奶奶見完前妻後，同自己個仔話前妻好串，然後前妻同奶奶個仔即前夫講返話佢明明好好禮物，唔知點解奶奶仲要屈態度串，然後前夫就係咁問佢點解會知，因為奶奶只係喺wts到同個仔講個前妻串，所以個仔懷疑前妻hack佢ac，係咁質問佢點知，最後威脅佢唔講就唔畀錢

哦哦哦。。。如果真係得wts講過咁唔怪之得前夫會咁緊張

諗起都想打乞痴

玩日系戀愛遊戲 英男遭精神污染自盡

有無咁癲呀

渣ga

白白b唔係因為睇左依個post 先玩doki doki literature club架咩

哥哥都唔好再玩了

哥哥好似係見寶玉玩佢先玩

白白moooooooniiika&/@-$*{*{>[¥+[¥[<<just Snowbebbwbd d monikA

見到你啲亂碼諗起youtube都市傳說 上咗唔知咩channel會變亂碼 之後畫面染紅 之後流血

劇透注意

其實還好啦

M仔一定好靚仔 洋腸都睇中你

有無睇多啦a夢地底個條片

我有哂心理準備架啦
精神防護 boost
就想睇下有幾癲

咩黎架

甘b吊我癮
唔敢打開個加密

淨係睇過模擬片 原片好似已經禁咗 但都有啲不安

真係唔恐DthhbDryczzxCnmmkk()&(/45(,$$$$$$$$$$$$justxeesswwervvMONikacggvvvb

我覺得好濕碎唔恐怖

呢條片唔敢睇真係唔好試

[member] [/ member]

細個嚇到9縮要同表哥一齊訓先訓得著

yt link嚟

兩隻鬚鬚都
但smartone個隻更

第二個鬚鬚好撚正牙 daddy

M仔 求ig

你似乎好鍾意啲好少女既衣飾

點搵牙奈青

健康再亮紅燈！「日男吹神」拓也哥夜半戴氧氣罩送醫急救

反差萌

你着就有

半點 莎莎 獨b kob呢？

我玩左幾場 1lv都未升到

你同ko b果陣一樣
唔緊要你喺房玩果陣，我哋可以入去觀戰，等人走左可以落場

你地開始住先 預我半個鐘之後

樹熊你求其入間房玩，我試下入唔入到

無意中發現呢個channel 好好睇

半點你在哪裡

樹熊同你一樣升唔到lv

岩岩玩左一舖 輸左

瘋狂同小學雞玩就可以升呢

me

你地開左房未

開左但我比樹熊踢左

瞓先 希望可以夢見刀男

屌小性奴單野好仆街

笑死

係！
茶b得閒未

你地仲玩緊？

Block極仲有

快來

m仔快啲來

好似有啲app可以block?

而家先返到屋企

我正式宣布
在座各位嘅國語都係垃圾

喂啊

咁都要屈神

講幾句嚟聽下

冇

我俾佢地笑左勁耐

點解要講國語嘅

好慘

因為多台灣同中國人

我又要聽！

以為你地用tg嘅 bot玩添

支持小性奴

WHAT?!

豆豆一齊玩

喺邊到玩

下載終極狼人殺

奈子一齊玩我哋唔夠人

仲有莎莎句準b

係牙，我哋等左好耐都無人入嚟

家朗

你做乜

好9

發生左咩事令寶玉狗衝

真係估唔到玩狼人都chok到件gay既出嚟

笑到抽筋又笑唔到出聲

好辛苦

係咪要3lv先玩得

你男朋友好靚仔

吾色佢

點chok？

好靚仔

整係聽家朗把聲已經值回票價

又on9又mean

圖or寶玉

佢地9up

做乜咁話自己男朋友

你自己都曾經講過佢比你靚仔十倍

好想知

講d唔講d

我觀到戰啦!

佢哋玩完呢輪你就可以上座一齊玩

等陣我走

我得lv2都上到座?

但張相好7

我哋果陣等緊人，然後就無啦啦無聊問某位玩家係咪gay，跟住佢又問我哋點睇同性戀，之後傾下就發現佢真係gay

重要好撚可愛

想睇相

大家已經有gay場

唔關外貌事

我仔仔係咁我真係

教壞家朗

件一號仔話我哋笑9人gay

笑到仆街

我仲以為家朗係假膠

咪係 咁無禮貌 不了

我開頭都以為係

點睇都係寶玉男友

你自己都話不太支持喎賈青

我同樹熊訓左之後就出現左個家朗？
有無add fd?下次邀佢再玩

好似好正咁
好葡萄呀

另 估唔到樹熊b把聲咁低沈

有呀，半點第一個走去add

我把聲應該唔係嬌喘

拿 係賈寶唔係我

我係第二個

介紹佢入黎

佢睇中左賈寶個男友

賈寶男朋友？！圖呢？

賈寶男友好靚仔呀....收埋自私J....

屌，件長工成日無理取鬧，明明乜都唔教唔講，要我唔知情下放錯位就屌我上天，問佢嘢又話麻煩，又問點解唔請熟手，屌60蚊咁少仲要做自助餐已經少得可憐，有炒散肯返工仲要屌，熟手起碼70超跳下嘛，叧外間間餐廳格局唔同，就算之前返慣一嚟新環境都唔知啲位

Fuck u 半點

返翠華好過

我熟手收62蚊個鐘 屌
我明啊
唔通物一日返工就乜都知擨咩
唔使理佢
你係散工 做完就鬆人
一係hea9佢 理得佢咁多
咁把閉自己做番囉

下次擺之前問佢哋先 問嗰時屌你就屌返佢

矛錯
散工怕佢有牙 一於hea鳩佢 反正斷鐘計咩福利都冇 使咩咁谷氣

其實其他同事好有heart，唯獨佢特別火爆，我走咗去唔代表我係hea，我聽其他人指令，跟住就屌我，我唔係扯線公仔，更加唔係出氣袋

我果邊長工好少屌散工
因為佢知出面人工高過呢個場既多的是
再屌d散工就會走
無散工返等於自己食屎
你果個長工真係on99
自己搵自己笨

咩長工黎？
經理定點？
Captain?

我見過阿頭1同阿頭2不和(1大過2) 兩個都叫一個細做嘢但方向完全相反
之後個細跟住阿頭2做就俾阿頭1屌到仆街
所以永遠聽最大嗰個講就包冇死
如果呢個火爆同事只係薯仔就睬都有味啦

你唔係猛一
BTW COME ON

經理,captain 女同事好好人，但成個埸唯獨件男長工

7:03 個鬼仔好正

同阿頭2講
頭先阿頭1叫我咁做wo
我跟邊個做法好

即係唔高級啦？
咁可唔可以同其他長工講

啱牙 有散工幫輕自己都屌走人 傻的嗎

但新人乜都唔知點分

一般

應該係淫0

我都覺 有少少八婆Feel

個細又蠢咗冇問就照做 不過佢新來冇耐唔知佢哋不和

所以唔知嘅情況下跟最大嗰個講就會死少啲

雖然我係散工，但長期炒開同一個場，自然就熟，我都願意教返新嚟員工，因為原本教我嘅長工當初好有heart 教我，我應該同樣有耐心地教返人

睇完好想去外國既gay pride...
好多裸體

香港係咪都有？
台灣嗰啲好似好好氣氛咁

未至於八婆 但似淫0交際花

新人好慘，成日成為同事鬥爭中犧牲品

係牙 新來新豬肉嘛 扑扑頂住牙

似一仔

香港有呀...未去過
台灣既應該大好多

狼人雨哥哥來了

內訌獨b
次次玩狼人都好好笑

4:46果個仲八婆feel

笑死
次次你兩個都一定互篤左先

尋晚有人講出咗個重點
就係我哋兩個唔嗌交嘅時候就係我哋兩個係狼人

邊個咁醒目仔?

好人果陣佢唔信我 ，內訌達人

半點

我先係好人

你無做過狼
我尋日大部分時間都係好人

同你地玩好好玩
唔想同普通話人玩啊啊

我哋尋日add左家朗同一個香港男仔，多左兩隻腳，到時可以玩十人
下次再chok下有冇gay仔仔先

你同哥哥嘅點國語 笑到仆街

我LCC得D咋

樹熊嘅平民真係笑到我肚痛
片敏

連kob都笑鳩我